［約定的夢幻島］到底呢幾條題目點解？

見到網上有約定的夢幻島測iq既題目
完全唔識解
有冇連登仔解下

全題目

屌到時我一定第一個俾人領養先

我排先過你

淨係識第一條係4
睇佢英文字有幾多個lone
A=1
B=2
C=0

點諗到
未試過解到IQ題

我玩木村隻審判之眼有題都類似係咁

Q-3果題係A，啤牌咁計

ip 140 confirmed

Q-J 講啤牌

iq140 confirmed

第二張係C
ちいさなうさぎ

幾多個lone? 即係點？

有中文版就好 有d唔識睇

你一定即刻俾人出貨

咪字面所講 數窿嘅數目

可唔可以翻譯一下做中文

玩咗次
日本果堆冇個識
推理其實唔難

爭住做第一個出？

根本取巧 無tips on9

要識少少日文先玩到

1 = くち＝口
2 =
3 = しな = 品

第4題骰仔要識日文黎讀d數字

咩取巧?

shift一格啫有咩巧